屌你老尾 澳洲大火都做素材拎黎吹奏支那 (殘體慎入)

原文link:

可也是因此，我更爱这片历经劫难而重新焕发生机的土地，更爱这个曾满目苍夷，最终涅槃重生的国度。

这是个和平的世界吗？

不是的。

你看，澳洲人民正在忍受肆虐的山火，伊朗的人民，正恐惧于一触即发的战争。

有人家破人亡，有人流离失所。

而我们拥有和平，是因为，我们身在如今的中国。

有人说，这场大火在澳洲，才能烧4个月之久；

如果在我们中国发生这样的灾害，绝对不会让火情如此嚣张。

若枪炮有用，枪炮就是他们的武器，若枪炮无用，肉身就是他们的武器。

我们祖国最最让人望其项背的地方，就在于，永远有人为了这片土地和这片土地上的人民，前仆后继，不惧牺牲。

用血肉，用意念，用生命，铸成我们今日之和平盛世。

对于中国的飞速崛起，《纽约时报》大放厥词说中国和俄罗斯一直在监听特朗普的苹果手机；

外交部发言人华春莹给出中肯建议：
“如果担心苹果手机被窃听，可以用华为。”

这是我们强硬而霸气的中国外交部。

而让我们骄傲的，又何止他们？

有我们的武警战士。

在特大泥石流里，王伟救出23人，却没救出自己的岳父母、妻子和尚未出生的孩子。

9年过去，他手机中，还留着当年灾难那一刻，妻子打来他却没接到的电话。

这个伤痛，也许会伴随他一辈子。

有我们的航天人员。

“胖五”成功升空那一刻，当大厅的显示屏出现“我们的征途是星辰大海”时，欢呼声震耳欲聋。

一位小姐姐笑着笑着就哭了。

为了这一刻，他们付出了太多心血，有过失败，有过质疑，唯独没有过放弃。

苦心人，天不负，三千越甲可吞吴！

还有数不尽的为国争光的运动员，有平凡生活中的平民英雄……

真让人骄傲又感动。

我们的祖国，从来不缺乏埋头苦干的人，拼命硬干的人，为民请命的人，舍身取法的人。

正是这些人，构成了中国的脊梁。

如此，我们才能够摆脱任人欺辱的命运，才得以有了今天的成绩。

正因为和平与盛世来之不易，所以我们更珍惜所有；

正因为我们的国家，经历过山河破败，风雨飘摇，所以更明白，凝聚人民的重要性。

始终记得，当年郭汝瑰先生在抗战时写过的文字：
“我八千健儿已牺牲殆尽，敌攻势未衰，前途难卜。

若阵地存在，我当身还晋见钧座，若阵地失守，我就死在沙场，身膏野革。

他日抗战胜利，你作为抗日名将，乘舰过吴淞口时，如有波涛如山，那便是我来见你了。”

我还记得，之前火爆全网，催人泪下的一组图。

“那年乱世如麻，愿你们来世拥有锦绣年华。”

“如果有一天我们能相遇，我一定会告诉你，山河犹在，国泰民安。”

我们的幸福，是用鲜血换来的。

一批烈士倒在血泊，用生命为我们迎来了曙光，他们却永远沉睡了，那光照不到他们自己身上。

或许你还记得这个画面。

85岁的老兵曹秀湖，在得知烈士遗骸回国的消息后，为了再见一眼昔日的战友，在寒风中站立5个多小时。

从早上8点到下午一点多，运送遗骸的车队缓缓驶来，曹老摘下帽子，对着昔日同生共死的战友行注目礼。

在鸭绿江断桥上，新一代解放军和逐渐老去但依旧霸气的老一代军人交融；

宣告着新一代扛起前人手中保家卫国的大旗。

为有牺牲多壮志，敢教日月换新天！

我由衷地，为生在中国而感到自豪。

现在的中国，也许是有不完美的地方。

可是，至少，我们依靠这个强大的国家，才得以呼吸自由的空气，不用再恐惧战争和死亡。

曾经体会过被动挨打，无法护佑人民周全的痛楚，所以如今强大起来，才会在每一步上都走得稳健而坚定。

我们所有中国人，都是这个时代的见证者和受益者。

我们都有一个共同的名字——炎黄子孙。

做乜撚野??????????

佢哋山火 應該會
沒事兒沒事兒
燒林當養分

北部沙漠化咗十鳩幾年，撚有樹比佢地燒咩

召喚mon post五毛支那畜小粉紅入黎睇下你地幾可笑

以事論事，澳洲持續高溫乾旱，難搵水源
咁大個地方人口又只係得~2500萬人
同支那根本冇得比
完全唔夠資源滅火

食人血饅頭

說到澳洲山火 我更喜歡天津大爆炸的壯麗畫面

好撚勁
我自問都算係一個好有自信嘅人
但中國人打飛機嘅功力真係好高
拍馬我都追唔上佢哋一成

天津大爆炸果時佢地有無出嚟講嘢

we柒d飛機文

推